我們無法一起學習

最新一集老師女僕裝
呢到有冇人睇

老師好正

小真冬

作者畫女真係世界級
老師女僕裝正到

佢係31話又畫多條女 睇黎有排先完

老師女僕裝好正

30幾話就已經有咁多條女，仲癲過偽戀
不過都似係2揀1
黑肉青梅竹馬都應該冇機，已經遲左出場

其實文囡囡會贏感覺都幾明顯
佢係咁多條囡入面定位一直最特別

文乃性格最好

黑肉應該可以收皮
戲份太重，作者寫佢同男主啲感情太明顯

一開始睇落其實都唔多覺
但去到24話呢幕 我覺得跑出機會大